有訊心，輸獲金

大家重恐渣住700等奇蹟，黎緊轉炒本地同內地銀行股啦，買匯豐，建行啦。
加埋佔成恆指18%